究竟仲講緊兩年冇輸12碼既小學雞有冇獨立考證能力

人云亦云
成班小朋友冇獨立思考
影衰我皇我朗

小心畀皇家警犬咬

用第啲point拗我都當睇唔到
反正球證判決不嬲兩邊都存在好多爭議

但用兩年冇被罰12碼黎拗真係完美地暴露自己係一個人云亦云 波都冇睇既傻屄

好彩禾矛

講真個個post 變左皇迷圍爐射精區

樓豬gay佬

回錯sor9

賤迷不嬲多細蚊仔，吾意外啦

兩年冇十二碼係岩wo
兩季就錯

《馬卡報》指出，自從2016年的2月14日對陣切爾達的比賽中，巴塞被圭德蒂攻入一粒12碼，而在那之後的差不多2年的時間里，巴塞踢了74場西甲聯賽，但卻再也沒有被判罰過12碼。與此同時，巴塞則獲得32次12碼機會。在這兩年多的時間里，西甲總共出現了219粒12碼，但巴塞卻沒被判罰過一次。

新浪網 2018-01-29 09:06:30

疤迷不嬲多弱智仔，連字都唔識打

證明波台多傻西賤種

兩年無判之後對華西終於判左

14/2/2016- 14/4/2018
係咪兩年啊樓主

回錯sor9:
兩年兩個月

鬧錯sor9

原來樓主先係小朋友冇獨立思考能力

列隊恭喜巴塞"""""""""""""""兩季""""""""都無被罰過十二碼

系

回應緊樓主兩年
你做乜姐

阿古路疤迷？新會員？

但樓豬呢個post係話人講兩年無被判12碼唔啱

樓豬同上面果幾隻巴狗仔連GOOGLE SEARCH都唔識， 智力連小學生都不如

OK 咁兩邊都唔岩 , CHING 去埋另一邊主持正義?

雜種算唔算疤狗？

連登不嬲多細蚊仔 唔以前高登反得黎有理有據

on9 我反疤架
不過皇狗係多細蚊仔嘛，又笠水仔又聲震天

你地咁講法
某球隊幾年歐聯16郎係咪代表而家都係廢？

用下你地個屄腦啦

西假 2對狗咬狗好睇

唔知認同樓主嘅又有冇獨立思考能力呢

點解我唔明你想講咩
某球隊以前16郎係廢 依家唔係16郎所以唔係廢
正如疤兩年冇12碼 係以前黑 依家判左 所以唔係黑？ 你係咪想咁表達

原來疤狗真係弱智西黎

我係指 如果要用兩年冇12碼呢一點黎衡量琴晚場波黑唔黑 就同你拎16郎黎衡量某隊廢唔廢一樣

仲有咪人身攻擊啦 我講既言論關我係咪某隊球迷咩事呀

唔明就問 咪撚串鳩柒柒

算喇泰b
有時候可以睇住d細蚊囝係公園大吵大鬧都係一件幾歡愉既事黎

不嬲賤種係中意洗版開y理令自己合理 永遠站於不敗之地 下半場打多個都比巴塞入先就抵撚死啦 怪就怪自己隊波柒 成日講12m 又唔講下巴爾紅左戰局 馬些路已經驚死輸嫁啦 挑引左羅白先 但都係咁廢 比死敵屌打10幾分 國王盃比雷加踢出局 三年歐聯黑鳩人 都可以大聲圍爐屌鳩人

泰b

25！

25sor9

想點牙4gay lo

鬼b

I'm here

禾唔是gay lo

u明明is

已經判左
所以2年唔計

其實有冇人解釋下兩年無十二碼同黑有咩必然邏輯關係

佢地覺得一定要有

禾呢就叫做神仙b

其實真係無，不過本身有黑哨，抵比位人入

冇人悉尼

b哥你都吾識